點樣知道入境人士有冇去過湖北？ 陳肇始：靠佢地自己申報

（超痴線！荒謬絕倫！）今朝聽香港電台《千禧年代》陳肇始局長講解關於防疫最新安排：

主持人：點樣知道入境人士有冇去過湖北？

陳肇：靠佢地自己申報

主持人：點知佢講真話？

陳肇：Er..... 我哋會度體溫，呢個係第一道防線

主持人：如果佢發燒會點？

陳肇：會送佢去香港嘅政府醫院隔離和接受治療

.......

主持人：現在見到高鐵係患者來港的主要途徑，點解張建宗上星期仲話高鐵唔需要健康申報？話驚係大堂有人群聚集？

陳肇：我哋係收到前線人員（高鐵職員）的意見，佢地有呢個擔心；同埋申報都未必能作準....

主持人：咁講法，咪自打嘴巴？去過湖北嘅人現在入境都一樣可以講大話？

陳肇：Er....

（以上係真實對話，狠人精簡總結了....）

RTHK：

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

靠個Honor System

廢官

大陸全部實名訂車票機票 有冇去過一定知
唔識問你主子提供數據?

香港人真係好可悲

佢見大家情緒緊張出黎詼諧下？

on9

人地都一頭煙 咪幫主子添煩添亂啦
封關最實際

垃圾

好能正

戴左口罩仲講到野？
唔係好威既咩？

好似外國入境申報咁 支那人一定剔冇帶食物
結果抽中檢查一開行李 入面啲料可以煲盅佛跳牆
支那人永遠信唔過

share出去比d藍絲睇啦

屌你垃圾護士

陳肇始仆街賤婦

人之常情 好正常都唔會申報。

不切實際

發燒仲俾佢地過關???
傻撚左呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

on99發燒仲請佢哋入嚟就唔叫「限制入境」啦

推